其實點解獨立調查委員會一定要政府成立? 立即成立民間獨立調查委員會

你好

我覺得可以由具資格既市民去任專職調查員

只限8間大學的畢業生應徵

去調查警察係6月開始既各種濫權,犯法及暴力行為

然後直接向法庭匯報

民間獨立調查委員會有權查看警方所有文件

及徵召警員作調查

咁樣咪得囉

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

支持

民間獨立調查委員會 - 調查專員

月薪:10000-11000

不定時工作 大約一星期 3-4天 每天4-5小時

要求: 成功於本港8間認可大學的畢業証書,正直,不可有警察親屬的人士

因為冇法定權力

除非你自己去捉人黎審

咁向法庭拎法定權力咪得

嗱, 講明先, 我唔係好有呢方面知識
但係你講話"民間獨立調查委員會有權查看警方所有文件","徵召警員作調查"
如果唔係由政府去成立, 你呢個權力係冇辦法由民間取得

一日逼唔到由政府帶頭成立委員會, 任何調查結果文件都冇約束力,
更加唔好講你冇足夠power去完成調查過程

基本上就同NY Times以及國際特赦組織一樣同警隊以至政府R痕

推

咁捉D人番去審呢?

邊條法例話可以咁做?

我點知?

有法例話唔可以咩?

本身連有約束力嘅傳召證人權力都冇
(即係好似上庭你唔出現會俾法庭通緝)

仲話捉人番去審, 麻包袋綁架去聽證會咩